點睇大陸夠膽揸住台灣旅遊春袋，唔敢揸香港旅遊春袋

快點懲罰我

旅行團果堆全部支那人呃返支那人

因為台灣大選緊

【香港春袋論】
你會唔會為咗俾自己一隻手捏住嘅春袋唔痛，而走去用另一隻手再揸得更實自己個春袋？

因為唔想大陸人知道台灣總統原來係人民投票選出嚟

因為香港不可失